+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "Moto X Play 32 Gb Negro 2Gb de RAM"
weight = 0
tags = ["electronica"]
price = 10000
+++

<!--more-->

El módulo de pantalla acaba de ser reemplazado, los botones de energía y volumen fueron cambiados también.

El cargador es el original, pero el cable no (el cable se rompió con el tiempo).

Agrego fundas que obtuve al momento de su compra original, una tapa trasera (la amarilla que se ve) y el estilo libreto.

El teléfono esta desbloqueado (como para colocar cualquier ROM) y liberado.
Notebook de Banghó BES 3 Executive i5 con 32GB de RAM

{{<photos>}}
